感動既係 2016年既嘉年華式既愉快抗爭又返黎啦

愛我愛達哥哥
不要迷戀哥
我只愛達哥哥

今天我
歌聲穿透坦克

樓主分化撚😡

笑𠹌咗

愛與和平能穿透坦克車裝甲

宜加連嘉年華都唔比wor.

2016點樣嘉年華
開過個啦

又贏

魚革都嘉年華？弱撚智柒頭分化狗

打錯 2014

2016

今天我
穿透坦克囉